七一遊行舉辦大清帝國升旗儀式有冇得諗?

高唱大清帝國國歌，話俾共狗知大清先係香港祖國

你對唔對得住大明

你對唔對得住大元

估唔到大清既國歌好聽過強國咁多

between
做乜鳩

自認係中國人

吔屎啦一係你滿人一係你on9

老衲已經唔記得咗東條大將軍既叮囑

老衲素來有佛教多爾袞既美譽

首歌叫鞏金甌啊

反清復明 還我河山

鞏金甌
承天幬
民物欣鳧藻
喜同袍
清時幸遭
真熙皞
帝國蒼穹保
天高高
海滔滔

大Ching帝國

你放心，一定係on9

利 : 滿州人

重建大東亞共榮圈

一齊入世界盃

啊⋯⋯紅花會豪傑

帝女花, 應該做香港國歌

用粵劇做hk song 比獅子山下更加有代表性

首歌又幾好聽
國歌理應典雅穩重

清非中國之人 國之事
升秦旗啦